特朗普 : 華府正處理口罩問題 民眾要明白疫症中並無盟友

特朗普：武漢肺炎疫情在美國受控

美國總統特朗普出訪印度前指，新型冠狀病毒疫情在美國境內仍受控，強調美國擁有世界上最好的醫生，目前只有很少人受感染，未出現死亡個案。他又讚揚國家主席習近平對疫情的處理手法，認為對方非常努力去遏制病毒擴散。

美國至今有35宗確診病例，有美國傳媒引述白宮官員指，白宮最快星期一會向國會申請緊急撥款，應對疫情。美國白宮貿易顧問納瓦羅接受霍士新聞訪問時表示，國內經濟表現強勁，未受疫情影響，目標是將美國的供應鏈，轉回國內，而非集中在中國、印度及歐洲。他又指，華府正處理口罩問題，在疫症中並無盟友，希望民眾明白。

在疫症中並無盟友

讚揚ccp咁撚串

無盟友，呢句係金句

串埋俄羅斯 中國 北韓

有d型

美國白宮貿易顧問納瓦羅接受霍士新聞訪問時表示，國內經濟表現強勁，未受疫情影響，目標是將美國的供應鏈，轉回國內，而非集中在中國、印度及歐洲。他又指，華府正處理口罩問題，在疫症中並無盟友，希望民眾明白。

標題黨

Xi is my friend

成撚日讚習種做乜撚嘢

屌好撚型

yes，疫症中搶物資先係正常人，始終疫症入面冇人可以保證到d咩，係得on9仔先會笑人

支那自己搞得掂
美國唔洗幫手，trade deal唔該繼續買野

道指今日跌到傻

呢d先醒目仔

讚揚國家主席習近平對疫情的處理手法，認為對方非常努力去遏制病毒擴散。

其實侵侵啲讚揚永遠都係諷刺既維尼

700點

恥笑緊日本南韓送口罩俾支那

淨係讚佢好朋友曱近平咋

棒殺